### C++ Perimer 5th课后习题

#### env 

Windows10 Visual Studio 2015

#### Chapter1 基本语法介绍

#### Chapter2 变量，数据和类

#### Chapter3 string&vector

#### Chapter6 function

#### chapter7 unname

#### project为C++的cmake工程。可直接复制过来完成新的功能开发

#### test为VScode在C++中的配置。可以直接复制过来完成新的工程开发